而家收工即刻趕過黎

想問在場巴絲
我應該去邊到支援 直去煲底？